現在已經係性別平權年代 沒有"男警"跟"女警" 之分 只有"警察"

現代已經係男女平權中性年代
佢地制服已經唔係著裙
係穿中性制服 同工同酬
所以唔好再無分男女警
現只有一個名稱"警察"

香港只有黑警